2018年，街工爆出勞資糾紛，「旺角勞工組」三名職員聲稱被梁耀忠無理解僱

2018年，街工爆出勞資糾紛，「旺角勞工組」三名職員譚亮英、王曉君和黎治甫聲稱被梁耀忠無理解僱，將在5月31日後停止支薪，並有傳梁耀忠對他們說：「如果你想回來，歡迎你做義工」。街工六名執委和22名成員先後宣布退會，並狠批立法會議員梁耀忠屢講大話，「一人專政」，為選舉工程一意孤行解散「旺角勞工組」，直斥梁是無良僱主。梁耀忠昨日連同親信召開記者會反擊，並轉口風稱未有打算解散「旺角勞工組」。內訌事件發酵以來，原本只有八十多人的街工，共有三分二執委辭職，三分一成員退會，大部分均為年輕人。[11]

到了7月，被視為梁耀忠接班人的葵青區議員黃潤達亦退黨，令原本最高峰期，在葵青區議會擁有5席的街工，區議員人數跌至只有梁耀忠和梁志成2人。

加上梁耀忠「棄當主席」的舊恨，網民一面倒站在他的對立面。有人斥梁耀忠平時聲稱為工人爭取福利，但原來對著自己手足卻是無良僱主。[12]不過亦有網民為他說話，認為「旺角勞工組」一向不聽梁耀忠指揮，既然現在資源不夠，有人犧牲也是無奈之舉。[13]

死仆街鳩毛都白晒仲出嚟選